7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

過幾日就初選,市面上氣氛完全炒唔起
各大social media嘅初選消息關注度都好低
可見黎緊Wkend 11-12/7嘅投票
雖然應該唔會好似罷工公投咁慘淡
但好大機會都係得幾萬人出黎投

點解會咁?
因為黨安法下,議會抗爭幾近全地雷區
選前選後DQ幾個已經令35+計劃收皮
而當大部分人都唔認為呢條路可行
加上抗爭低潮,恐懼籠罩等原因自然少人參與

但換個角度諗,初選除咗係選舉嘅策略
同時都可以顯示有幾多人依然關心運動
而民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭
亦係令敵人最尷尬最難拆解嘅野

想像下如果初選可以去到過百萬人投
對九月嘅氣勢同運動嘅士氣幾大幫助?
而國際都會見到自2020年元旦以黎
我地因為聚唔到人而展示唔到嘅民氣
相反如果最尾冷冷清清得十萬人唔夠
結果係點我諗都唔洗多講...

——————————————————
所以,我地要諗辦法引埋班淺黃同港豬出黎投
當日各區票站都要出現蛇餅人龍靚畫面

行動目標要明確
哂民意俾國際睇>>>>純粹為35+
點解71咁高風險都咁多人出
罷工公投咁低門檻都冇乜人投?
明顯大眾認同向世界哂抗爭意示
有用過制度內政權施壓

地點,細節要人人都知

用民陣遊行規格宣傳
街頭文宣,airdrop,各kol疲勞轟炸...是基本吧

其他方法
上fb/ig洗版狂po
叫哂姨媽姑姐親朋好友一齊投
係連登瘋狂開po
用初選見代替推....自由發揮啦

星期六同日,全民一齊做人龍師

字海應該難推d

不如今日就喺度開台

初選見

開台囉

支持！！

搵人先

遊行示威咁麻煩都做，有乜理由投票唔做

Pishhhhh

初選 11-12/7 9am-9pm

齊call 人

與有榮焉

係囉

成個post都係公仔，此post已死

懶得搵po

人頭湧湧但得一正皮

以上不是公仔

DaiLo

快d多謝我

推

又熱又哂,多狗又有被捕風險都幾十萬人
初選冇理由更少赴

屁屁

push

救世巴

業業

10分鐘得5正皮vs1負皮

街客呢

訓咗

街客呢

豬豬

油油

前線巴

初選

初選講咗咁耐，而家時機到反而唔多人關注咁，要落重文宣喇

個個去哂關注移民

腦腦

點名

傻子

文宣

社交媒體洗版

p牌手動推

拼拼都黎埋

轉profile pictute

Hello

貼紙

今個星期六日
各大區議員辦事處

推一推

Airdrop

用返洗地組之前宣傳七一

有冇辦法呢幾日內將宣傳方向spin做用初選代替遊行

long time no see

Joey

黨安法公投

Good!!!

原來要地址證明

3樣其中1樣

可以上選管會嗰度cap圖

輕輕一推

行出黎表態反對黨安法?

好多人都唔知,要整d簡潔文宣俾d kol share

其實係
顯示到抗爭意志
又0被捕風險
真係要俾所有人知道呢場初選

係咪姐係我地

越多人出嚟越反映香港人對民主嘅渴望？

初選 11-12/7 9am-9pm

我第一次睇
以為要帶身份証加地址證明

唔係呀之前唔係有宣傳71嘅方法嘅

要帶動到個氣氛先得... 要營造一個迫切嘅感覺，譬如將九月大選講成背水一戰，要初選增加勝算？
（利申亂噏）

上次區選就當係公投

係咩

今次唔投
遲啲俾人dq咗
你想投都無得投

張圖好誤導 應係身份證/住址證明
身份證、住址證明一般都理解做2樣要哂

大台寶

今次係最自由嘅選舉

我發覺我成日睇錯野

好多人都睇錯
可以直接上選民資料嗰個網cap

又屈

連登洗版？

親，我給妳100正皮

既然聚唔到人,就用初選代替遊行

依家好似對面陣營對九月踴躍好多

唔止連登
等有文宣圖
瘋狂airdrop

spin做最後一次投票機會

其實我就係識佢幾隻歌

用可能係最後一次選舉做招徠?

唔想成日販賣end game感,但事實可能真係

真真正正選出自己心目中嘅候選人？

心有犀

我哋唔係咁快打定輸數嗎？

又用bot

用攬抄牌呀嘛

民協嗰個反擊其實ok嘅

怕唔怕會有嘢搞票站
好似平時民主派街站咁
即係有藍絲搞事然後有狗出動又收皮咁

你手下就黎多過pk tang

真正自由嘅投票機會

好耐未見你舉中指呀

又係喎

我們沒有甩p的一天

無論如何 走或不走 都要有承擔 最後一次機會 做好個勢 比餘下決定唔走嘅手足 繼續抗爭

三萬個喎

我細個幾鐘意佢,依家好撚憎佢

我永遠愛你亦不可以 投降 讓步 答允

但大家好似對選舉冇乜興趣

登滅p盡

呢樣真 不過成班推開post嘅ching都見慣我個名 就廢事改

又要講最後一次啊

玩埋黨安法仲有淺黃/藍信佢地套攬炒論咩

我係咁諗呀 過一年香港已經變成咁，五年真係唔敢想象

突然表白 受寵若驚

推呀

所以戰線都不能放棄

殺到埋身喇

不過有人會信佢哋嘅，「冇事唔好搞咁多嘢」論囉

指日可待

目前形勢, 部分人(包括我自己) 都對35+ 失去期望, 國安法癲到咁, 港共又抓爛塊面, 睇怕到時全部本土派都會被DQ, 對港豬黎講, 立法會選情其實意義不大, 遑論初選...

要宣傳初選既話, 單單re-post 時地人係唔夠, 最緊要係要俾倒個initiative 俾香港人, 要解釋倒究竟參與初選對抗爭有咩幫助.
同埋要強調初選收集得來的個人資料一定要全部銷毁. 白色恐怖之下, 港豬恐懼撚好驚有人會洩露資料, 出事的話隨時被港共全家抄斬

利申: 明知冇用但我都會去投, 以上希望就算唔啱聽都不要插得太大力

呢到推既好多p牌

CLS

宜家唔理得咁多啦
要全力谷初選
邊個贏都好 最緊要多人
戴教授 期望有>20萬人

岩岩公佈埋43條真心想知仲有幾多人會咁諗

乜都驚一餐

Agger

推呢個

香港島：
九龍西：
九龍東：
新界西：
新界東：

仲要有中英對照

P牌的命也是命

「最衰都係你班反對派啦，都話唔好嬲人哋啦，係都搞到而家香港變成咁」

我信有人咁諗

中國人之奴性有一種令古今中外奴隸制度相形見絀的特色，就是做奴隸的往往並不覺得自己是奴隸，而最為令人嘖嘖稱奇的是，中國人奴隸通常會比其奴隸主更熱衷的去捍衛這個奴隸制度。

推
我都會每日開一個懶人包post 直到初選完結

原來熱開咗,中下游

做左先，唔好諗有冇用，612我哋都冇咁多雜念，雖然好多野已經變哂

咁睇嚟要開始播歌吸引人入嚟傾計喇喎

踢走黃碧雲 逃緊生
一定要投初選

港島 梁晃維
九西 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

好撚啜核好撚中

好似71前咁要成個熱門都係初選po

塗謹申就

人哋係議會之父喎，好心佢唔好選超級區議會，去選區一啦

今晚談心

推 叫所有朋友投票

啱，要assure俾啲選民聽佢哋係安全有保障，好似網上購物有return guarantee都信心大啲

新東麻麻鄒家成,buy立場jerjer多d

區一留俾素人啦
大黨咁多資源同人爭唔使咩競選資源嘅區一...

鐘祖康

今夜不設防

Push

啱
當係一個反抗意志嘅公投
顯示抗爭派民意
呢樣對之後嘅行動好重要

但係呢個人要留住

鬼叫佢年資最老咩

無用都要做我哋要令所有美好幻象破滅，唔好俾人以為體制內有得玩

立場姐姐真係又靚又叻
到時有埋popular mandate
帶住議員身分打國際線應該國際媒體幾受落

要靠大家開多d

係咪又要暫緩tvb po

節目主持人～白花油

人哋喺tvb po嗰邊冇變成人台

畀一萬蚊我，我畀正評你

Tui

選主席改左由陳維安選

我無異議

佢講野好有條理,又有感染力
我老母變咗做死忠日日睇佢d片同po

委員會啊

睇小馬點睇

tvb一日一個姐,冇乜衝突嘅

當開ot每日推多幾個

總之簡單宣傳
level 1: 投票當遊行 揀自己鍾意嘅候選人
level 2: 票投抗爭派 等佢哋贏到初選

之後邊個俾人dq 唔駛諗咁多
橫掂大家9月投唔投到都係未知之數
點解唔當初選係發聲機會
顯示抗爭意志
仲有(暫時)係0風險

一係畀陽光絲喺中午再開

因為我唔係度佢冇對象

我未申請

喺床底拎出嚟

Agree
黃呢邊一向見步行步、如履薄冰
今日先話怕而放棄真係對唔住努力緊、受緊刑嘅人

都係既, 6.12 之前其實我都係投降派, 係當日所有義士既付出令我覺醒, 亦鼓勵左全體香港人: 只要唔放棄, 我地就有機會創造意想不到的奇蹟.

無論最終成功定失敗, 乜都試下, 乜都做左先, 之後起碼唔會後悔當初點解冇盡全力去做

開台

都好,唔同時段都開,確保熱門長期有初選po

但小馬睇唔到

冇

係 寧願最後徒勞無功
好過當初默不作聲

投票好簡單啫 一定去啦

渣架

推 7.11-12 初選票站List出爐

魏晉仔

agger

去call 佢

政府嗰場你都會投
同路人搞嘅點會反而唔投

一定投

初選，啪啪啪
初選，啪啪啪

人龍師

Pishhh

前幾日搭巴士收到air drop

素人

唉

Pishhhhh

做咩

做咩唉聲嘆氣

I love it

其實宣傳真係好少
連登比啲悲觀情緒 同埋 m M萬咩百萬咩咩柒 同埋啲汁鳩打飛機post置哂頂

而facebook除咗forum live好少其他media有source
國安法都冇話初選犯法就縮鳩哂

今日聽下d大路野

唔知，好順手打咗出嚟

mario 嗰啲8 bit music 加埋lo-fi 就好正

唔係咩都驚一餐，而係有機會發生，自己要執生諗應對

順手打咗出嚟

我知你想講咩

乜嘢路線都要打盡......

真係好，唔使講都明

你依首最正

推 一起的撐

可能要熄燈

其實我完全唔明點解依家先黎頹
上年唔係一直話迫佢出解放軍攬炒咩
依家咪另類目標達成,國際反應比預期仲大

點解會有人覺得係輸

我播michael blue

錫返

無輸到，依家似兩三點黑暗時期，撐到就到黎明

阿寶

不灰也不散

要人！

嚟個濕吻

我會記得同你地吹水嘅時光

聽幾多次都覺得正

bookmArked

推啊

Norah Jones

undertale都唔錯嘅

脷疊脷

不見不散

可能係最後一次

我地會相見

Sunshine

大家一起加油！

Lisa ono

形勢根本好好,但大家好似冇哂上年嘅策略同鬥志咁

排隊師

push!

希望啦

一齊排

巴黎鐵塔反轉再反轉

真香港人好耐無一齊做一件熱血既事

今次初選可能係最後機會

一齊谷到有 200 萬票 ! 曬冷吧

做cdrom都得

我相信有彩虹

其實現實講句，係樽頸位，不過已經將種子散播咗起真香港人嘅心裡面

有冇啲文宣可以share

Duffy

twitter 見

即刻share ig fb sin

金魚佬

MJ

ppp

You are not alone

幫推

我都相信有

你托唔托得住我,我200幾磅

鍾意呢首

文宣channel #初選 有

重點唔係果個已經廢左既立法會
係
選左出黎既人同埋佢背後所代表既民意

以初選時既民意back up, 就算到時香港正式鎖港封網，只要有初選獲勝既既議員成功走出國際
佢地可以幫香港人做好多事

因為係國際眼中
佢地就係香港Pro-Democracy既代表
之後無論佢地做乜野都會增大我地既牙力

例如成立外國流亡議會，代香港人發聲，或者做lobbying
所以初選之後出黎既人
即使比人DQ，即使立法會收皮
我地都可以壯大國際戰線

記得呢個始終係一個美好嘅世界

推啊！！！！

Surfshark

投票

尋日聽新聞話奶共派擔心依家打壓得咁勁
九月選舉會變咗民意唯一嘅發洩出口

幾重都托得住你

Pish!!!!!!

近排成日聽Madonna

反正到時佢哋控制嘅曬一切啦

扮下嘢啫

佢好似冇之前咁快

Tg啦

香港其實好靚

算啦，到時實俾佢dq曬，無所謂，個結果係俾西方國家睇，理得黨會點做啫

自立23條
絕大部份香港人支持一國兩制
法治未死
我係中國人

no

Ppppp

去過外國就覺得，香港好正

Deanie 姐

Hello巴打

過百萬 咪發夢啦
區選完都收左皮啦

hi

撐初選

所以

依首

終於應我

lm

Aiya

你都唉聲嘆氣

Deanie 姐係香港之光

好值得對喎

係推呀

推呀推

香港真係福地嚟，俾班仆街搞壞曬

sorry 成日潛水

讓這風推

其實我想佢玩大d cancel埋個選舉

一而推 再而推

我就會推啦

唔好喊啦

一齊投票

唔好沖凍水涼啦

聽講你女神都去投票喎

deanie姐係真正嘅明星

點解

再推 投票投票投票

夠膽嘅

推推推 投投投

qg

推呀

投票 投票 投票

佢後生果陣好靚女下

鄒家成 定 立場姐姐？

最理想係票數大勝,成功35+再瘋狂dq

唔想離開呢到

天氣太熱 頂唔順

中午沖凍水啲水係暖

最驚係佢一開始就dq無得選

唔想變成咁

傷身

真男人

盡做唔得咩

唔想但係離開係為咗第日可以返嚟

係就好

窩裏反係華人dna呀

入啦

try your best 啫

有時去完廁所洗手啲水都係暖，唔知點解

我對你嘅愛勝於一切

N
O

曬到啲水變暖

推
一齊去投票

唔入gp
淨係入我得唔得

都冇所謂,最壞結果反而係照選但佢地造馬成功變咗我地輸,佢就順利騎劫民意

暫時唔多覺 希望我冇事

依招好絕，佢地依家絕對做得出

連我都唔入
入啦

Come

不

Why not

NO

愛唔係用把口講,係要做出黎

水井喺天台曬到㷫

Why why tell me why

Lazy

所以情願佢cancel好過

你即刻出嚟，我做俾你睇

真

呢啲post要推啦

第一眼
我都嚇親

Cancel 佢地就做唔出，佢地做場好戲出嚟俾外國睇

pish

中午沖涼嘅話，你咪冇得沖凍水涼

香港警察用 Cellebrite 黑入抗爭者電話

Pushhhh

唔夠人....要輸了
已預計

話陪我睇戲到依家都未游到

豬仔連登簡勢
[連登精算台1］連登數據話你知 35+輸硬嘅真正原因

起下成底

五毛？

排隊呀!!

知名五毛 你認真就輸了 繼發表運動已輸的言論後，狂吹送頭陣地戰

I know

咁你聽日游過嚟陪我睇

你點知嘅#eating#lm

好想知點解

一齊

點樣預計到呢

你認真就輸了

立投名狀
唔出正契弟

好想知道你的高見

認真你就輸了

why

please explain

輸了你就認真

講嚟聽吓

tell me tell me

點計架

你就認真輸了

輸咗幾多次

點預計架

認真輸了你

我認真架

係咪鍾博士呀

halo

你點樣算出嚟呢

Gogogo

why why tell me why

你真就認輸了

點輸架

推推推

點解嘅

何解

你答到我地未

點解你咁聰明嘅

所以我會等到夜晚先沖

你點計法㗎

有冇公信力呀

係書？

定鵨

或者橾

or 捈

認真應你就輸了？

點呀

投票 快快來全力投票

唔認真就贏

答吓人啦

puah

好勁

你咁樣無糧出架

定係瑹

最緊要人多

Hi

Wow

點姐

你好認真咁潛水，所以你輸咗

仲有瑹

咁man

荼
？

你一年輸幾多次

是貙？

有無高質啲

我都唔知你係邊

是
樗
嗎
？

係摴？

好耐冇見，幾驚熄登前見唔到你

要鄃了？

唔夠咩人

輸啲咩

係要紓了,

點預計

定姝了

點攄法

原來你毹了

定抒了

原來著名毛毛入咗黎幫推

點都會講聲bye bye

唔夠人。。。。要樞了

我開嘅po好似第一次見你光臨
係咪好好招呼呢

原來你舒了

毛筡了

再推

本人毒撚黎

認輸你就真了

結論係

唔夠毛毛....要輸了
已預計

人呢

行動啦！

隨時最後一次投票!

毛呢

趁最後機會示個愛先

夜晚沖嘅話啲水係會涼啲

pish
投咗先算
mark低幾件本土好嘢

畀負皮

tg whatsapp 先後發出不出賣資料聲明
連登默不做聲 其實係咪變相暗示服從

可憐哪

記得畀腐皮

一定要去呀 推呀

我好on9，要慢慢將水由暖變凍先得，直接凍頂唔順

攰了，要訓啦，早抖

聽埋教我如何去小便

早唞啦，聽日加油

快啲負皮我

記得畀啲腐皮畀佢食呀

畀毛毛食

bye bye

毛毛喺邊度

你認真毛

喺邊度呀

早抖我彼

順便送腐皮畀毛毛

早唞

畀咗未

做左先講，唔好考慮太多

我重有鬥志呀
光復香港時代革命

應下啦,大家咁隆重歡迎你

畀啦

Yes

畀啲負皮畀毛毛

Push
Airdrop師出動

Xxxxxx just tweeted

畀咗啦

tweeted what

呢個po，你成日彈出嚟

關我咩事呀

近排hea咗喎

我都係

Idk 可能search得太多你

頂到喺煲底見

搵多啲小白鼠囉

一定

一定要留返條命

III抗爭文獻館III (持續更新)(收藏、廣傳)

大家都要，全po人相認

一言為定

開頭我都係咁，但沖沖下就會慣咗，之後就直接用凍水沖，好爽。尤其係好攰嘅時候，一用凍水就會成個人精神晒

好

係喎 到底幾時有大豆侵呢個花名

上星期

但呢度唔係好撐侵侵

小粉紅pr入侵記得呢個名早出現於weibo

上星期開始不斷出現自我矮化蝗語簡體字

咁快變常用詞

屌蘋果嗰啲

連登仔鍾意得意嘢點樣攻擊都不及一個花名洗腦

呢個要推

之前唔係侵侵前，侵侵後

而且呢度又唔係左膠天下

連登狗自願歸化，主動迎合成殘字論壇

咁多簡體po都無人屌 一就大部分連登仔走曬 怕清算
二就迎合玩膠比位人上 仆街

真,上年年尾個輪d標籤將好多on9風氣帶起

你夜晚咁精神做咩

古仔

做咩仲唔瞓

Sleep is for the weak

"而民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭"

Sor, 睇到呢度笑左

仲有呢個

7.11-12 初選票站List出爐

Agger 就嚟變超人

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

仲未瞓

之前係通頂做野，而家就打機上網睇片

咁唔阻你睇片喇

你仲有2粒鐘就熄機

多你一舊

唱歌

可唔可以有50萬香港人出嚟投票

推 出初選文宣

其實好眼訓

要靠呢幾日宣傳

早啲瞓啦咁

推
預咗到時DQ
但係有你初選一票DQ咗都可以出去打國際線

Goodnight

出咗票站地址喇, 仲有記住down定個app(普及投票4.0)去

選你老母，走佬啦！

OK 推

召喚神獸 長龍

All in 本土

嗯

牙仲有無折磨你

3點半咋

好返好多
仲食緊藥

吹吓水 好快就天光

成日都唔記得食

其實好眼瞓，但唔想去瞓
一直碌ig，但全部po已經碌過一次，唔知做緊乜

較鬧鐘

幾點食我地提你

youtube 聽下歌無限循環

咁又唔使
佢一日三次 我變咗一日兩次

放低部電話
依埋眼一陣就瞓到

簡單的別人的好意也不要顧影自憐不好

有冇幫助入眠嘅歌

我食藥都係咁，成日唔記得食，一係就係喺街食唔到

咁好啦
提一提我
驚麻煩到你地啫

飛機師的風衣 張國榮

失眠的日子都係聽佢

大約幾多點

個腦好亂，唉

你哋係食藥水定藥丸
我食藥水會嘔

藥丸
我都係因為食藥水嘔，好細個就轉咗食藥丸

點解你咁體弱多病

六個鐘食一次
聽日食完第一次就同你講

巧

我細個好鐘意藥水,d咳藥水甜甜地幾好味

睇完爭啲喊
福頭老師

Same
不過咳一定喝藥水

嗰隻甜味好難食
我記得有隻白色，好杰撻撻嘅藥水，超難食
仲有橙色、粉紅色嗰啲特別甜
咳藥水有隻有少少薄荷還好

點解你仲未瞓

唔知

由細到大身體都係weak d

Bump

嘩屌，我見到人喊就會忍唔到

點解你唔瞓

唔該伐伐

我會唔準時不可靠偽bot

白色係腸胃炎藥

紅色同綠色
都好難飲

係囉，一千零一枝藥水

我知你講邊隻,有d似杏仁糊個隻
仲有一隻黑色嘅好好味,枇杷膏味

同埋好鐘意個隻沖劑腸胃藥粉,有d似奶

掛住你地

記得咁清楚，我已經冇乜印象，淨係知我飲完多數會嘔

藥水冇一隻好食，特別係五顏六色嗰啲

有冇做運動

你係咪好易喊個d人

Wadiu 係呀 嗰隻係惡夢 細個食過一次已經驚咗
黑色嗰隻唔係咳藥水？
藥粉不了，全部溝水都好怪

早啲瞓啦，唔係要返工咩

唔會掛

應該係，睇卡通片都會喊

大概都OK

之前睇返校都睇到喊

最近有套動漫電影：傷心時，我會戴上貓面具
其實唔sad 幾好睇

我知呢套！netflix 有！準備睇佢

有一次 喺學校到食咳藥水
我凌空倒落口 食多咗兩劑

痴線
你平時用開羹？

因為我細個成日睇醫生
都估到比咩藥我食

橙色杰身嘅九成係退燒藥

個隻係好杰好難入口
中藥d藥粉仲怪,成杯邪教符水咁撚樣

黑色個隻係咳藥水阿,要一格格咁倒出黎
個陣成日好想飲多幾格

依一年做多咗

panadol 液體版

感性的男人,正
日常生活你多唔多喊?

唔知點解我平時好難喊,一聽歌睇戲就開水喉咁
但我之前去咗睇數碼暴龍,喊唔出

你的名字呢

一時時 有時唔想洗
嗰次枝藥水 超級難飲

唔想食唔夠 要飲多次
就倒多咗 估唔到倒多咁多

Me too,做得最多嘅就係大熱天時出街行

我淨係記得藥丸，每次都係嗰幾隻
呢隻又係好難食，唔明點解杰撻撻咁核突

大熱天時去跑步 去賽狗
都係嗰啲運動

成pat漿咁好怪
中藥藥粉未試過，但試過飲嘅中藥有蠍子定唔知乜，鹹鹹地苦苦地，好奇怪
想飲多幾格，痴線㗎

冇睇到呢套,想睇返,好唔好睇

我以前睇再見瑩火蟲都喊唔出
但睇keroro反而有喊

一齊做d新式運動

好憎夏天出街做運動流汗嘅感覺

同你差唔多
平時唔係點喊，特別係自己嘅嘢
但聽歌睇戲就好易爆喊，成日睇戲淨係聽到自己嗦嗦聲

你冇專心睇

藥丸都記得

細過好鐘意食有糖衣嘅藥
會含一陣先吞 仲要係最後先食

我以前都係因為懶，訓練到唔用羹
咁你咪可以減少咗兩次嘅痛苦

呃 我比較唔正常 唔正常果part 唔講住 唔想影響你
但係成個故事好成功 個作家將 一句說話 重新包裝成一個打動人心嘅故事

我睇keroro都會有共鳴而喊

蠍子
你講浸住d蠍子個d?

中藥真係好難食

有糖衣嗰啲麻麻，成鬼日痴住我上顎

想知
有part我睇到眼濕濕

等豬仔睇完先講

唔正常?

好似幾吸引,搵日睇下先
睇完交report俾你

伐伐都睇keroro

乾咗嘅蠍子，做藥材嗰啲
呢世都唔想再掂中藥，好多奇怪藥材

快啲睇，好好奇佢嘅唔正常

係會跟住唱歌最瘋狂嘅時候週街唱 kero kero

細個嗰陣會同人玩共鳴

佢地嫌我低b唔玩

咁冇童真㗎

煲底同你共鳴補返數

好呀

Same
成身都好臭

共鳴相認禾係kururu

練到出神入化未

係

你個feel俾我嘅感覺都幾似kururu

我都有睇
不過冇眼濕濕

完全冇難度，不過而家病好少睇醫生

你都唔喊嘅，你睇咩先會喊

咁我係Dororo

導盲犬小Q一隻狗的使命神犬小八

好彩係甜 如果唔係苦到爆

黑暗邪惡 心情好就做dd好事 咁啦
連大佬都唔放過 拆佢台

誰是Giroro

頭先嗰條片咪有啲眼濕濕囉
有套叫幸福澡堂 日本片
睇到眼濕濕

我細個睇導盲犬小Q嗰陣，喊到變豬頭

你唔係 摩亞大人咩默示錄擊

小Q以前有埋碟
冇哭過

個大叔 好好戲

但入面啲藥粉唔係都係苦？

你咁諗自己啫
我覺得你同kururu一樣咁神秘，好難估到你諗緊咩啫

極速bot

Me 係 Dororo

冇睇過，得閒睇吓先

有無人知初選投票書點拎？

軍曹叔叔

你有冇喊

有大叔咩

係 一開頭係甜

我覺得你會喊
因為我都睇到眼濕濕

其實個個都一樣都係估唔到大家諗緊咩
咁多隻bot大佬細佬連登仔 都唔係一一了解喇

兄弟自我煩惱 罷了

張票？

我好似試過開咗嚟食

屌，近排真係要睇吓喊嘅戲抒發吓

默示錄擊二千萬分之一 幫你消滅隻牙

唯一一隻絲非小狼莫屬

你比較令人意想不到，好特別，好得意，令人好想了解你做緊乜

咁我記錯 果齣係膠膠的
海女

好多女人喎

新型bot-19

咦，我有睇，覺得個女主角膠膠地

24h嘅bot

最近有齣都好好睇 晨間劇 yell
男主角超膠

睇完同我講
可能你睇完冇喊

有冇喊劇介紹

包含人類各式各樣感情情緒變化 病毒式恐襲連登

你嗰枝棍咁大 塞唔塞到落我個口到

收視好高，好似值得睇

咁我似邊隻

夏空

冇睇過

好好睇

打錯 係戲

我真係乜都喊，等一個人咖啡同閨蜜都好似有眼濕濕定唔知喊，連暗殺教室都係咁

Good doctor

痴咗線

dark knight

真係唔知喎 giroro

同感

個feel幾似，唔似dororo囉

暗殺教室 同 good doctor 都冇

咖啡同閨蜜冇睇過

you r dororo

我諗到啦！
蠟筆小新

Why so serious
冇喊

殺老師講嘅嘢成日搞到人眼濕濕
日版good doctor喎

點解呀

556

智慧型啱你既然哭唔出 就保持憤怒

我存在感極低喎

純粹個feel

邊集

喺連登唔係

真想做人類相認嘅時候你要變身做全套戴頭盔

遲啲睇吓

電影嗰堆成日睇到眼濕濕

痴線，最多扮佢hahaha俾你聽

強烈存在感 「me 怕醜」 有愛心

睇咗三次

想喊吓
我會

不過可能又係我眼淺

Giroro係咩feel

現實中就係

無野了 原來用地址都投得

遲啲租嚟睇

傲嬌

如果冇，可以上返選民資料個網cap低

Me 真係怕羞

我冇愛心㗎

我現實中同連登都係兩個人

the blind side
untouchable

岩岩cap左 子悅bb我黎啦

可能我睇完爆喊

口不對心都係 giroro

變態佬

係咩

我覺得我係百厭 on9

唔會啦

摩亞

伐b講晒

夏美係咪bobo

Untouchable 有睇
都冇喊

the blind side 就冇

成個形象好鮮明
咁大佬呢

我冇
Me一d愛心都冇

556 bot黎嘅 成日得hahahahahha

唔出奇
可能有d位觸動到我

叫佢笠個頭
好好笑，幻想緊佢把聲再hahaha

唔係

你睇第一集夏空得15min 哭爆 唔知咩原因

聽日你一捕捉到佢浦頭 對住佢 hahahahahahahah

講哂d咩

比兩條路你 摩亞大人 定 giroro

睇完同你講

豬仔同pp係混合keroro

點解叫556

個角色叫556 蒙面超人556 翻版555

即係迫我揀啫

佢實掟膠

記得咁清楚嘅

幫你接

總之佢咩emoji都對佢hahahahahahahahah

到時召喚你

「」

唔準接明天一律hahahahahahaha

hahahahhahahahhahahaha

Kam到爆

佢姐

接完再hahahahahahaha

佢應該好憎我隔日執佢一劑呢隻bot無情緒唔正常要搞搞佢

行動呼號：hahahahahhahah

但喺個gp係有emoji同唔少字喎

咁你用呢個賣點勾引bobo入去
gp嘅嘢關我鬼事 我鍾意係度搞事

你入去 可以每分每秒搞佢

佢太堅決啦，一直係咁NO
點解唔喺twitter玩

多字但睇曬
努力air drop

小朋油奶太不了解禾了
眾目睽睽下嘅失態先有意思
上面講左喇 唔重複

七次 唔多

個心要碎七次

就6點，我要瞓啦，再見
你哋唔好瞓咁少

入面都有好多人㗎

hahahahahahahaha

hahahahahaha

Bye bye
唔好諗咁多嘢
聽日再吹過

吹完水好好多啦
好好人屎嘅啫
Byebye la

Bye bye

11 12/7 要人！！

推上熱門

PISH

咩歌嚟
殘體字

禾係keroro

Tamama

推。昨晚係旺角地鐵都收到airdrop

咁我係Giroro

Giroro外表man爆但少女心喎

伐伐淨係俾咗兩個選擇我
一係Giroro 一係摩亞

做摩亞

推 投票

唔做
寧願做giroro

Giroro好得意喎，講好差咁嘅

成個痴漢咁

初選post必推

你搵吓你嘅夏美

人哋係鐵漢柔情

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

出咗懶人包
幫手推

你做我嘅夏美

So gay

你做Giroro我就做夏美
你做摩亞我就做keroro

阿寶係咪應該係冬樹

咁你同佢咪兩姊弟

本土派同我入黎投爆佢
我地本土今年食住個勢 幫議會換血
唔好再信「本土無票」

伐伐話我係keroro喎

你要做日向秋定Pululu

你係半隻keroro

如果我做dororo 你就做咩

邊個係tamama

夏美大人

小雪

係咪Pururu？得意啲

唔同豬豬爭

內心陰暗性格扭曲妒忌心重,人格分裂患者

邊個係自己出黎認咗佢

小雪最靚女

但係老姑婆喎

邊個最似

全部做青蛙

要有後宮

靚咩

諗到都唔敢講,得罪人

細細聲話我知

唔介意

痴線 keroro軍曹都玩後宮

Me

我地係成人版keroro 軍曹

諗唔到,不如你頂咗佢

軍曹入面最靚
之後摩亞 夏美
最後係桃華

護士長

Cls 呢個po都係cls po

被嫌棄嘅tama仔

至少唔係變成人台先

笑乜9

桃華都幾好丫,癲d姐

屌

救命，笑到傻，每次都有新嘢笑

你唔係扮緊工咩

笑吓 放鬆吓

我想知如果初選參與投票嘅名單落咗喺國安手會發生咩事？

朝早有嘢做，冇乜時間諗嘢

夜晚都有嘢做 一齊吹水

今晚食你哋花生

唔好食
一齊傾

今晚睇戲
終於有得去睇

Pushhhhh

睇咩
死因無可疑

幻愛
死因無可疑應該過幾日睇

自己去睇

我唔係冬樹咩

投票同舉白紙 犯左咩法

Mon po

你有好多傾慕者 個個謀住你

唔知，搵唔到人就自己睇

個個都想拉佢入gp

今日呢
有冇人陪你

如果冇，係咪陪我先

叫豬豬陪你 你地咁近

邊鬼個話近㗎

仲以為你哋好近

近你多過近佢

竟然

其實我住離島

你呃人

個區咁大，計埋離島㗎喎

原來離島係新西區

南丫島

好大

Puah

睇咗

我好期待

希望冇奇怪人

赤鱲角

最近有無見過未來巴

Gp有上過水

唔使估啦

咁就得喇小萬姐嘅po唔見所以問問

個app係?

入gp

Giroro

大粒嘢

投初選仲緊要過投9月！

Me 係 dororo

大條嘢

你存在感咁高點會阿

有圖有真相

I mean你是大條嘢

油dee最大

Me 冇存在感

庫哥最大

好耐冇見

諗起噚日

尋日咩事

問題多到以為要入特種部隊

冇圖講咩

你長期閃閃發光

我地係秘密組織

查得太多白花油 蠟蠟令

你是逃舞超人

遠處都聞到我浸白花油味

好殘眼呀
一定唔係me

要低調d

Ppp

Keroro小隊

Pish

你係邊個

kero kero 精兵都好勝

民主黨 同 現代遊戲 的共通處
最緊要畫面靚

IOS 有冇 app
好似冇

超級區議會 初選 本土 係唔係得 王百羽?

呢個post做咩變咗做Keroro討論區？

幫人問
香港島 本土 係唔係得 梁晃維?
有冇 本土 list?

有冇 本土 list?
想有 本土投本土
冇本土投 泛民

義勇 義勇要出戰一拼

要轟炸地球

但眼都花

油油愛千竉

萬千竉愛

推啊
BTW仲未睇初選辯論，要快d睇埋趕住星期六去投

Push!!!!

港島 梁晃維 彭卓棋
九西 劉澤鋒 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

紅字為唔夠票入閘本土派

立場全票制

投當區現有排名第1/2位 +投當區全部本土侯選人

link ps

就算你打錯字 me都會明你講咩

仲畫面打飛機

伐話我似小雪
豬話我畀日向秋/pururu我揀

推 希望好似7 1咁洗fb/ig 版

Oushhh

話說 我刨左一下個連登站務台

then?

如果最後半小時 最後五個留言都係同一個ac
推效果=1/hr

無記錯的話

係 bo...
收皮先

唔緊要 你好好人

咁你揀邊個

Kururu
香 港 人 俾 返 少 少 抗 爭 意 志 好 冇？

好難揀

Pururu

搬台

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

Giroro今晚好靜

推晒d 7月11 -12 post

而民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

711 712 去投票

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

求求
Yellowland 街頭訪問途人黃店問題(有催淚)

小女孩
Yellowland 街頭訪問途人黃店問題(有催淚)

推多一次！！！

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

黃碧雲 臨老先嚟勇武
我射落海都唔投你阿

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

新東有乜人好選

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

==============

想問吓初選係咪真係不留名 唔使留低任何個人資料
信唔過民主黨

順便幫手 Share：

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

投票師全面進場

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

個初選唔係民主黨搞架喎

簡單講，做就有機會，唔試就一定無
只係去投票有難度？

我都係聽有個前輩講
戴耀延我唔知信唔信得過

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go